八達通app 用O!e pay 叉錢nfc 狂失敗

結果連舊錢都冇撚埋，有冇ching識fix?

咩機？

bq aquaris x2

btw依家係咪轉唔到oepay acc入面既錢出銀行？

...............好心啦

用fps轉到

我而家連續叉錢$1 都成功，但之前叉$500唔知去撚左邊

q

轉頭會出現返試過幾次

冇左。。

楊偉雄：科研需擁抱失敗

屌上官網追，食左我$1000

試過兩次都係隔10分鐘左右，會跌返舊錢落 O epay到

琴日都試過 唔夠15分鐘出現返

巴打又係尋日

yesss

搞店拎返999

server 繁忙？